[月經] 一人一相

巴打請出招

屌細力啲

Ig: m_1219

[img][/img]

早排去探班

搭夜機黑夜中影雲 好難影

呢排影襯d相都有樣
出張舊相算

劣作求猛鳩大力屌

亂影勿屌

新手 仲未摸到自己啱影啲咩

下雨天出番啲下雨天影嘅相

求插

想知你地用咩相機影

新手求評。已經好努力睇YouTube 學構圖、調色；不過好似冇乜進步

懶係有feel
ig:

輕輕放下舊相
返左工後無咩點影相

不如解釋下

你個巴黎遊記仲寫唔寫

例景一張，屌細力啲

我都想知，我亂影
但樓主淨係覆咗我一個

人與動物真係....

唔好屌咁大力

大水坑

ig:litchiking_

IG: kaikai_leung

岩岩旅行影，屌細力啲

我覺得好有mv feel
本身好鐘意呢類型嘅相

跪求follow IG: uncle_chung

屌 落咁多日雨

無諗到比人撞到
多謝支持
我盡快出

出啊

罪大新手 求指教

跪求follow

Kodak Ultramax400

影開菲林，雨季相

Ig: joma.ma

上個月啱啱去完日本黎

係邊度影㗎？

加州

Yosemite?

挑機

呢排影小左相

si

咩料

新手求指教

鬆郁矇 垃撚圾

鳩影

8號波無野做post下相先～

ig:

貪心放多張先

大家有冇試過去啲鋪頭租鏡用???

新手求指點

偏黃
光位過爆

係時候自爆下

呢張係咪劇照嚟架

白平衡嗰度出錯
然後真係過曝咗少少
而且條橋本身唔係主體 可以攞上少少

求教

我個人本身鍾意下面嗰張少少
上面嗰張好似失去左個主題
文化中心又裁走左少少 然後又好似冇乜嘢睇

如果我攞近啲 低抄多啲 個稜角位中少少會唔會好啲
Btw thx

Can be a nice try

Btw 都評論下我幅相啦

巴打幾樓

Sor 冇 po

竹

唔係😂

求屌細力d

ig: szewingrace_

ig:szewingrace_

timing、光線都靚
係個構圖差d，隨意唔係問題，但隨意得黎唔好睇

下次要留意下個Histogram先得﹐WB都要慢慢捉摸下
btw 多謝兩位ching指點

評埋我幅相啦

真心問，構圖要點先好睇

我個人覺得左面執草好礙眼
利申：新手

冬天 東京上野 agfa ct100

少少唔水平 我個人鍾意嗰家人大啲
而且黑白相嚟講 灰色黑色白色以例唔舒服
突出唔到嗰家人

其實都好睇你背後嘅故事
我成個感覺係我家人唔和諧 老豆同阿媽冷戰
掉低細路 而且黑白令氛圍更寒

就係減小d 曝光時間
同埋後期拉個wb 變藍d

Thx

記得果陣去睇富士山，影到最後得返一張菲林，就隨手影左呢張相

航拍？

求評

iphone 6s

再求評

太雜亂
反而嗰日應該係藍天白雲？彩色應該會靚啲
左右兩邊嘅樹葉太多 冇咗嗰個注意力

利申：我個人鍾意影近啲

iPhone6+

新手求教

求評價

其實黑白相係咪應該多d灰調？ 唔知點解成日想調高個clarity 拉黑哂d shadow先爽

無乜絕對 睇下你想點 咩效果
Double X 5222 , HC110-H

Foma400 D76 ISO 1600

河口湖影過去

點夠同一隻蟲影一萬次都張張靚咁叻

如果大家唔出聲淨係放低一幅相
真係好冇癮

好好彩去到先停雨
所以人少少
但係都有人阻住
美中不足

機場跑道尾

菲林卡住左結果雙重曝光但又幾過癮

支持下

真係要無人既話，set腳架影幾張返去ps疊埋佢

如果欄杆可能平衝少少就好

前路茫茫的香港人

新手試影，屌細力啲

一試

嗯…有d浪費左個廢墟嘅感覺
主題唔夠突出。建議可以下次帶model / 公仔去影呢
加油巴打

新手試影

IG:

坦白講 似裝修佬俾個顧客睇佢裝修緊嗰間屋

想問下隻色大約係點執
較左d乜

新手iphone影 請指教

其實只係較光同藍小小
同直出分別不大

iPhone 6 求評

低翻少少會唔會凸顯個主題多啲

上月去日本 新手求指數

下次會留意

個人意見 利申唔係大師

太普通 舊雲唔係太出色 而且地下前景亦都冇嘢睇

我都覺得低番少少會正常啲

第一張可以等到架火車經過應該會更加有趣 又或者可以試吓慢快門
第二章冇乜特別不過不失
第三章就典型構圖 可惜嘅係右面有樹入鏡

色調幾特別 wallpaper風格
唯獨是幅相上面無雲

無聊街拍

點解咁多人負評嘅?
記得以前好好醜醜都會互相鼓勵

幾有feel

後面再蒙 啲

新手亂影

劣作求評

再UP 過

其實學劉翁咁講一幅相有技術有氣氛自然好
但係呢幅相感受唔到個氛圍
曝光不足(樹木)但又有啲正常曝光 冇咗剪影感覺
車燈概念幾好

仲有一樣車冇對焦
應該係就嚟日出？

我同意對焦係車會好睇D，唔該哂巴打。
冇記錯係日落冇耐

七一記錄

之前去日本劣影

試下行近d ?

跟機，都係中環

新手求屌

前面好多都好靚
LOOK到呢張好有感覺
一剎那的永恆時光

歡迎FOLLOW我IG 俾D意見

想試下影風景 上網睇話要咩偏光鏡減光鏡又盛 睇相又真係有差別 但冇又係咪真係用手機影算？
申利 未試過影街拍以外既野

係飛機上面影
你地張張都咁閪靚既
好想學 唔識影相

一人一相??

有部RX100M3 影D相好平凡乏味
點先可以影到咁有味道?

好正

新手 求屌

菲林相弱弱一po

藍撚到